{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152659?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "H Avenue 광안리해변점 운영 정책"
    },
    "text": "16:00にチェックインし、12:00にチェックアウトできます。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 11月4日には花火大会が開かれる日で、建物の屋上が開放されます。 1. 2人用の朝食バイキングとスターバックス コーヒー豆が飲み放題です。 2. ジュニアスイート以上の客室にはチェックアウト時間が13時に遅れています。 3. スパツインアベニュー客室以上には、シャンパンとミニバーORラッシュ入浴剤バブルバーのどちらかをお選びいただけます。 ラッキーボックスには、2人用の朝食とスターバックス コーヒー豆のイベントのみが含まれます。 チェックイン前とチェックアウト後は荷物をお預かりでき、全客室ではネットフリックスをご覧いただけます。 ノートパソコンのレンタルが可能で、すべての客室では共用でエアドレッサーをご利用いただけます。 スターバックスコーヒーマシンも無料でご利用いただけますし、午前1時までは美しいテラスラウンジで無料でご利用いただけます。 有料手荷物運送サービスも可能で、ホテルと釜山駅の間にはジムキャリーのホームページを参照してご利用いただけます。 チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ジュニアスイートアベニュー以上の客室には浴槽があり、定期的に防疫が実施され、全客室にはサムスンキューブ空気清浄機があります。 駐車は無料で可能で、大型SUVも駐車できます。 追加で6歳以上から大人は20,000ウォンを支払うと寝具が提供され、5歳以下は無料です(ただし、寝具追加要請の場合10,000ウォンです)。 利用する朝食は、9階にあるレストランでビュッフェ式で提供され、入場可能時間は07:30で、利用締め切り時間は09:30です。 14歳以上から大人は15,000ウォン、6歳以上から13歳以下は10,000ウォンを現場でお支払いください。 5歳以下は無料で、追加費用は当日現地にてお支払いください。 客室のご利用には最高級ベルギー産ラテックスベッドとグース寝具、55インチ薄型TV、冷蔵庫、電気ケトル、ミネラルウォーターウォッシュレット、ヘアドライヤー、床暖房と金庫が提供されます。 レンタル可能な商品には、ラップトップ、ヘアアイロン、充電器、ワイングラス、オープナー、アイロンがあります。 付帯施設としてはビュッフェ式レストランとテラスラウンジ、共用電子レンジ、エアドレッサーが提供されます。 詳細説明に従ってキャンセルが可能で、キャンセルをご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。 ホテルの住所は釜山広域市水営区広安海辺路278番キル42オーシャンブリッジビルB棟9階フロントです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "花火大会はいつ開催されますか？",
            "answer": "花火大会は11月4日に開催されます。"
        },
        {
            "question": "ビュッフェ式の朝食は何人まで利用できますか？",
            "answer": "ビュッフェ式の朝食は2人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間はジュニアスイート以上の客室では何時ですか？",
            "answer": "ジュニアスイート以上の客室のチェックアウト時間は13時です。"
        },
        {
            "question": "ジュニアスイートアベニュー以上の客室では何を選べますか？",
            "answer": "ジュニアスイートアベニュー以上の客室ではシャンパンとミニバーORラッシュ入浴剤バブルバーのどちらかを選べます。"
        },
        {
            "question": "ラッキーボックスには何が含まれますか？",
            "answer": "ラッキーボックスには2人用の朝食とスターバックス コーヒー豆のイベントが含まれます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前とチェックアウト後に荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前とチェックアウト後に荷物を預かってもらうことができます。"
        },
        {
            "question": "全客室でネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ノートパソコンのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で共用でエアドレッサーを利用できます。"
        },
        {
            "question": "スターバックスコーヒーマシンは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、スターバックスコーヒーマシンは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "有料の手荷物運送サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、有料の手荷物運送サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はありますか？",
            "answer": "追加で6歳以上から大人は20,000ウォンを支払うと寝具が提供されます。5歳以下は無料です(ただし、寝具追加要請の場合10,000ウォンです)。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、朝食の利用には予約が必要です。入場可能時間は07:30で、利用締め切り時間は09:30です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "14歳以上から大人は15,000ウォン、6歳以上から13歳以下は10,000ウォンを現場でお支払いください。5歳以下は無料です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室設備がありますか？",
            "answer": "客室のご利用には最高級ベルギー産ラテックスベッドとグース寝具、55インチ薄型TV、冷蔵庫、電気ケトル、ミネラルウォーターウォッシュレット、ヘアドライヤー、床暖房と金庫が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなレンタル品がありますか？",
            "answer": "レンタル可能な商品にはラップトップ、ヘアアイロン、充電器、ワイングラス、オープナー、アイロンがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはビュッフェ式レストランとテラスラウンジ、共用電子レンジ、エアドレッサーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルは可能です。キャンセルをご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は釜山広域市水営区広安海辺路278番キル42オーシャンブリッジビルB棟9階フロントです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 849,
        "QA": 919
    }
}